[I/A]《King’s Raid – 王之逆襲》#121 繁中版上市前搶先試玩 無須透過轉蛋即可取得英雄

由韓國手機遊戲公司 Vespa 開發的 3D RPG 手機遊戲《King’s Raid – 王之逆襲》，日前 GNN 編輯及其他媒體受邀前往參加遊戲上市前搶先試玩，一窺繁中版全貌。官方表示，即將在台港澳推出的版本，將與全球同步，玩家不僅能玩到最新的遊戲內容，所有資源也都與其他各國一致。

本作中除了包含單人劇情模式之外，多人模式如「世界 BOSS」、「競技場」及「龍之戰役」，內容相當豐富。玩家必須從牧師、戰士、騎士、弓箭手、機械工、刺客及魔法師七大職業中，組成出征隊伍進行戰鬥。另外也有公會系統、地下迷宮、挑戰之塔等不同的模式供玩家挑戰。

《King’s Raid – 王之逆襲》試玩介紹

《King’s Raid – 王之逆襲》採用 Unity 3D 遊戲引擎打造，建構出龐大遊戲世界觀，韓國遊戲開發公司 Vespa 以十餘年製作遊戲經驗，用全 3D 打造出多達 50 位以上的角色、數十張風格迥異的地圖場景。

※遊戲截圖為開發中遊戲畫面

豐富的多人模式內容

在單人模式中，玩家可在地圖上點選想挑戰的關卡，接著在編輯玩出戰隊伍後就可以展開戰鬥，戰鬥時可依照喜好選擇是否要開啟 AUTO 模式以及 1.5 倍速。若是選擇手動戰鬥的玩家，便能夠自由選擇時機施放技能，透過點擊畫面就可以施放。每一位角色原則上都會有三招技能可供使用，不同技能對於角色氣格的需求也有所不同，因此玩家必須斟酌何時使用技能。

事實上英雄們除了技能有所不同之外，如何搭配裝備也相當重要。在隊伍中一般需要戰士吸收傷害、輸出職業以及牧師，也就是隊伍中的前排、中央以及後排來組成，此外也必須視情況加入帶有控制技能的角色。然而隊伍並非一成不變，玩家還是要考量敵方角色的技能特性來決定隊伍中的成員。

善用控制技能提高輸出

至於多人模式中的世界 BOSS 以及龍之戰役，玩家可以選擇自行創建戰役或是尋找其他玩家已建立的戰役。畫面中除了 BOSS 以及龍的血量之外，還會看到橘色的體力值，此時玩家可能就得多多利用控制技能降低怪物們的體力值，進而造成更大的傷害。而左方則是能看到隊伍目前的 DPS 排行。

與好友組隊各司其職

玩家在一般的關卡中可派出 4 位英雄，合作模式裡的世界 BOSS 最多則可以一次派出 8 位英雄前往挑戰。在龍之戰役中更可與好友組隊，最多派出 9 位英雄共同對抗不同屬性的巨龍，每種關卡都有不同的樂趣。也由於各職業英雄各司其職，多樣化的英雄組合，考驗玩家對於關卡的理解。

注意關卡配置派遣英雄

每位英雄又可以分為物理攻擊以及魔法攻擊，儘管在遊戲前期選擇以魔法攻擊為主的陣容會較為優勢，不過事實上兩種攻擊型態都一樣重要，玩家必須努力培育角色們來應對不同的關卡以及敵方陣容，才能達到事半功倍的效果。

即時 PVP 戰鬥考驗反應

強調即時反應的 PVP 對戰，則是挑戰玩家的臨場反應。戰鬥中玩家得觀察對手的狀況、我方英雄的血量、如何應對敵方所施放的招式等…致勝關鍵，才能獲得最大效益。英雄的搭配組合也十分重要，能否在競技場中發揮極限的力量，全憑玩家的智慧以及對於角色們的熟悉程度。系統在一定時間後會按照玩家位階進行結算，提供鑽石和榮譽貨幣等獎勵。

直接購買喜愛英雄

和許多手機遊戲最大的不同之處在於，《King’s Raid – 王之逆襲》是以直接購買的方式來獲得英雄，甚至在遊戲中透過友情點數的贈與，也能取得英雄，讓玩家能自由組織專屬的英雄團隊。

多變時裝造型選擇

而除了基本造型之外，官方也提供了多樣化的時裝，例如:泳裝、學生服、歌手服、聖誕服、各式各樣的時裝，讓玩家可以選購，往後遊戲中也將會推出多樣化的時裝，讓外觀有更多不同的變化。

※遊戲截圖為開發中遊戲畫面

目前《King’s Raid – 王之逆襲》繁中版事前登錄仍持續進行中，對於本作有興趣的玩家不妨可以前往官方網站查看相關情報，並持續關注後續報導。

台服原廠直營，唔怕台伏特別版
事前登錄中
活動時間：4/17(二) 12:00 ~ 5/17(四) 23:59

《King's Raid - 王之逆襲》
繁體中文版維基網址

Server【Japan】

《King's Raid - 王之逆襲》
繁體中文版維基網址

【日服連登公會】

只限日服適用 - 刷首抽Q&A

Q：點解我無得抽嘅？
A：廿抽去到4月5日，依家mola

Server【Asia】

ANDROID

IOS

新手巴絲唔好亂入公會，要入就入Lihkg公會
因為你一入錯，要退會入Lihkg公會，就要等足七日先會有奬勵你拎
唔使問有無位，搵到即係有，搵唔到即係無
申請咗邊個公會+ID麻煩填表，優先處理填表巴絲
填完麻煩再係Post度留名話自己填咗表，即有專人為你服務

【公會】申請表/請假表

《King's Raid - 王之逆襲》
繁體中文版維基網址

【LIHKG】King Raid's 歐洲人逐個捉

【LIHKG】King's Raid Friend List
歡迎各巴絲留低ID 加好友啦喂
(記得每日送心先有本錢溝囡)

Q：英雄自選劵揀咩英好?
A：有愛>一切
依隻驚無勁唔勁，只有夾唔夾
同埋官方會因應英雄強弱而作出Buff同Nerf嘅調整
今個版本可能弱勢啲，但下個版本可能變神角都未定
所以不如揀咗有邊隻英係你真係鍾意嘅，想用嘅
再係Post度問下有咩組合可以夾佢，咁會比較好
相信各巴絲都好樂意為新手巴絲們解答的

Q：需唔需要刷首抽架？
A：無首抽依回事，因為唔係抽返嚟，係可以直接用英雄自選卷換返嚟(新英除外)
【新手一定會有一張二星同三星英雄自選劵】

好想睇下有幾多人玩Aisha

台伏喎，台灣仔個個蘿莉控，成堆露娜 愛紗 血法 大奶 ，競技場有福了

湯巴0課都有4星專
歐皇抽唔少好野

非到唔敢講
由開服儲到依家9000碎，琴日一嘢換晒做吸血鬼，最後9把上4星

9把
歐到仆街

3上4用咗9把喎
100%都只係8把

我有課都唔夠你咁多高星專
早知唔撚課

打左差唔多一年, 終於KO TOC 65層

湯丸靜靜雞上4星
我今日上3星炒第二次

我意思係3上4用咗9把，3星嗰把本身用咗幾都未計
同埋一早講過垃圾驚月卡都唔使課啦

食1定0

專武 1-3 真係唔好搏
中過伏
2上3 用左成8把

睇字都肉痛死

當初我唔搏 我隻reina己經5星專左啦屌

唔係掛用咗咁撚多

有冇人打/訓黑龍?

計左到而家4星 蝕左2把出黎
睇下上5星可唔可以平返手

實得嘅
我唔信有人非得過洋介巴

我

洋介巴大課長冇所謂啦

新手應該等台服定玩asia

建議先dl嚟試下揀asia/jp ser試咗先
覺得ok嘅就可以選擇等台服先同其他玩家一齊起步/玩asia/jp ser 等老屁屁們carry
反正程式係用同一個，到時你要入坑撳幾個按鈕就可以換ser

冇課玩亞服進度應該仲快過新服小課

同埋語言同server係無關
等台服出左就可以用中文玩任何server

唔知400日有咩活動呢

依樣嘢真係要加落第一頁

除左carry, 仲有樣野叫公會buff
日服唔知, 亞服2個會都升滿左
入左升lv,打錢會多d

我幾時變左大課長, 同埋點解無所謂

爆左未再課 課完再爆

今次呢個包我都無課

說好的5星Arch呢

非到無心機

做咩樹

垃圾驚點玩都衰過人

送400石?
唔好咁大期望好d

請問有冇高人可以幫我打CR Hell

我都未打

彈左
仲打唔打?

底巴唔打啦

打啊

我打到12點 thx

你地仲有無位？

ok
行開陣
希望12點前唔好彈

個標題以為係新驚

要問底巴

分身正身up個時各80抽得1uw 1面具

無位我ＯＫ去打野場～

英雄唔使轉蛋但係cuw要

底巴我斷左唔打啦 thx

cuw要嚟做乜

貪佢識爆光

New post lm

收到

大小湯丸

免費抽中左地精ut

第一頁YouTube 個八婆Aisha咁似西臉舉中指

好慘 用晒啲友情點得一句

睇黎個greet真係淨係問候你

一陣幫你秒左隻王佢

買蛋拎嚟打龍好過

到底點解pvp有時一開始d人會拉到距離好遠 搞到聖母吸都吸唔到

我試過好遠都吸到

係 遠到死 人地就遠攻打到我仆街 我又打佢唔到 吸佢唔到

係未條友有裝個遺物免CC 8秒
BTW 聖母正垃圾

好多痴線佬 佬

有冇台伏盟？

MR MITRA I DON'T FEEL SO GOOD

唔明

台伏出都未出已經有公關災難

咁究竟幾時先開得服

17號先完事前

都唔算係關公姐
台客真係好煩, 玩少陣會死咩
好似無左佢間公司就會執咁
遲出又鬧, 貼下醜女圖又鬧

係你眼中有咩女係唔醜

我引用佢咋
電玩選醜照嘛

愛巴係唔係度

點解冇貼d女既圖出黎

好多女

正

中華風，窈窕又長腿

WB仲有2%

洋介巴貼張咁嘅圖J死人咩

亞服PVP真係好撚好玩

坦隊當菜咁切

reina

畀佢瘋狂插

我唔明reina點樣PVP到
我用佢成日輸
可能要用龍女同兔奶保佢

柱叔For Sure

講起柱叔，我又有野想line同你講

好

自私傾

HeHe

我係肥叉燒

有野要拜託例湯搞ＯＮＬＹ

大茶飯

終於滴起心肝買左盒lego

圖呢

又課金又lego 好有錢

養埋我

PVP真係打一千場都上唔到challenger

唔課金了

有錢真好

有冇人80bd

我去清尾王啦

小心

多謝咁多位留王俾我，３會王我已尾刀

課乜鬼，買盒Lego都起碼有舊嘢

琴日用完體冇玩活動

冇錯
唔課金了
下個月計畫買歌劇院

四刀完場

歌劇院同摩天輪我都有了

睇黎我隻tanya ut option都要轉做雙dorge 了

佢依粒應該專門用嚟打PVP

要搵個大兜玩hell mode

cr hell

lego hell

KR開始識賣下廣告

好想課金啊

屌，原來成年前
3:30開始

課

勉強入到100
200幾日

你咁想課，比你課埋我果份啦

我想課黎玩多隻DPS
rodina

多謝課長令我地有驚玩

講到好似你冇課咁

有無人玩台服

真係斬左手指了呢個月

請問有冇BD團可以比我訓

我都冇課好耐
自從佢出左lua token呢樣野之後

我會玩
連登係咪唔會有盟架喇？

可能到時又有人

咁仲等咩

等14號個pack囉

五月底出先算

講埋咩SER 咩ID，就咁有無BD都唔知點邀你

未開點玩
開咗實有班新手巴絲入坑，唔需要擔心嘅
不過台服生態係點就

時巴借啲錢畀我

台服咩驚都好 生態總係

冇錢課金了

咩pack

之前出過既UW UT 遺物抽抽BOX

咩45% ut果個

所以好怕玩台服
依家只要查到隻驚有原廠，唔理韓文好日文好都照玩原廠，唔玩台服特別版
直營除外，KR直營的，各巴絲唔使擔心

成4億都唔借啲嚟

台服除左識搞儲值送野盡快搞殘個ser之外都無野識

儲左好耐
成日星期2倍key 儲左好多

全球同步咁即係全部SER一齊死
BTW一嘢開咁多服真係驚V社出事

CREAM4w4
Asia服
求訓BD

就嚟無劵倍啦

你6萬石借d黎

等等我打埋料關，11:30 OK?

我有成6億 都唔知有咩用

好呀

買起May間鋪

佢個人都就黎係我啦

好牙多謝湯巴

客咩氣
btw如果巴打再打啲5P字例如吾系甘牙嗰堆就真係幫你唔到鳥

無5星專你點對得住佢

我未餵飽我個正印 點餵比二奶呢

日服都咁多人唔見曬真係唔知台服會點

如果你之前碎夠禮物碎，啲錢車曬落去整May應該輕鬆三星啦

到時咪知

邊有咁多碎啊
而且都唔夠黃金合成物

黃金合成物

玩台服=單機KR
日服都無哂聲氣

我都想要may不過d禮物碎半隻都唔夠

怕咩，日伏咁多課長

pvp開始多星星人

一齊做星星人

綠茶巴我行開陣，個場如果有咩事卡咗停咗，麻煩係POST叫一叫我

好!
Btw打得好快
終於可以刷到T7裝鳥

咁就好鳥

Day1
聽日睇下砌唔砌得曬

腳腳

有冇巴打可以概括一下唔同角色用咩runes最好?
定係我眼殘睇唔到第1頁有講

點解唔睇下高rank個班友

薯仔唔清楚PVE同PVP嘅runes有冇分別所以唔敢下定論

實有架
所以兩邊都望囉

隻tanya終於齊裝

好嘅, 唔該哂巴打

肥仔巴小心d

換唔換粒earth prothction 好

屌我第一眼都睇咗落隻腳度

用星星好咩

metoo

呢個post好危險 無咩事我都係出翻去先

捉去浸豬籠

你都砌到呢度，一日砌完啦
你有冇買摩打，同埋買套燈俾佢呀?

今早試打法師lab第4層，又俾我過左，配置要求頗高，有興趣知道我才post吧

應該會買埋

差隻公會妹可以copy

差光法排骨

我頭先都中左張

原來係要max先有reward 仲要係放落inventory

所以會收到乜

冇人知

係呢 比卡超你砌完會唔會留盒

雖然我無玩lego 但我啲figure全部都留盒

練巴屋企一定好大

BTW鹽濕FIGURE定係機械人嗰啲

鹽濕FIGURE

繼續砌

我儲既野好雜 但唔玩鹽濕figure 會俾人屌

歡迎 究竟咩原因 巴/絲打 加入3會
麻煩睇一睇公會公告

鹽濕figure
其實係吸引既, 不過就算自己住, 將來有女友都驚俾佢見到啦下嘛? 唔係好明點解d人會買鹽濕figure

ME 不過我會1~1個半鐘彈一次, ok?

ok啊 仲有冇人打

+++

我開左房啦

冇啦啦又死左

等我一陣, 我reboot之後入黎

join唔到既?

大家最好係下午3點返黎睇睇, 好大機會我會彈左 / REBOOT

依個真

真係成世做魔法師咩

先唔講女友
下一次有生物走入間屋o個陣, 應該係入黎執屍
唔計有賊

我會留盒，第一個盒係有價既，放越耐越貴
第二如果你第日成set賣返出去，d人多數會考慮有盒先

好似無咩關係
女友望到無乜野 上得黎我屋企仲扮咩正人君子先

到做咗你老婆咪同你掉晒落垃圾筒囉

我扔番哂佢d小櫻路飛

諗緊all-in整把高星專
不過諗唔到升乜好

PVP冇乜興趣, 主力都係諗PVE (CR, 職業關, 高lv龍) 同埋WB (暫時諗住物隊)
有冇d 2邊都有用
PVE唔同情況要唔同人, 又好難諗個比較泛用

依家有呢d人, 不過我冇o既都可以推介下

下一世都係魔法師

兩敗俱傷 唔好啦

一齊strong hold等岩心水既新英啦

底巴玩咗咁耐都唔明針無兩頭利

攬炒

蛋妹咁勁都唔整返隻
兩隻WB都會落

Theo superb

你講我現有嘅人？
定貪心想整把pve/wb都有用嘅專

我都諗過
想要泛用就係sub類
蛋妹/miruru呢啲
波妹都好似ok?

洋介彈左

多得湯巴句玩左咁耐
我決定跟返呢隻game嘅宗旨：
樣行先

可唔可以幫手睇下今日有冇吉時
目標係4星

即係epis?

正解
諗住升邊隻
有幾多把祭品

roi

玩mini game終於出咗ruw

瘋狂出錢

淨係出過UW碎

頭先走左去煮野食, 馬上黎!
果然係3點彈

你地班歐洲人做乜唔去死一死先呀

上返了, 可唔可以拉返我入去

好快到找哋架啦

咁樂觀

非洲人唔樂觀啲點得
利申：非到反光

我wb打咗咁撚耐都係開得過一次ruw
呢個mini game都無乜期望

你係每次打完就開定堆埋一次先開

我個分身玩得嗰一個月已經開過兩次
歐到

正身扮分身

其實係個正身鳩玩咗先開個分身嚟玩
然後自己同自己刷下龍都幾開心

歐人歐語

砌完了

腳圖呢

依隻Soul Ark好似唔錯
5月23出

一開始就想玩，但係到上個禮拜先溝到嘅……
Naila

唔計本身把0星，應該換到16,7把，唔太黑仔應該上到去

明明繁中點解小遊戲又殘中

16，7把夠你5星啦頂

仲有個訪、親

有

Btw, 佢5星skin心口嗰啲係毛？定係透視衫黎？

之前睇圖以為係衫，不過升完5星，望落個3d模組點睇到似係毛

16，7把夠上5星

洋介 美屍
我打多陣我要出街喇

非開，應該唔得
所以諗住上左4升，睇下咩情況再睇博唔博

10把就得啦

用Skin啦

歐起上嚟無難度

升專你就會歐

嗰個係你啫

感謝carry

有冇人想打龍

美屍巴房-1

諗住唔等神算靠自己

上到3星
2上3開始博
最後用左8把

等個心休息下再試

等陣 要轉房

ok

洋介巴係唔係到

同我隻reina有得揮啊
我都係8把上3

輪到我彈

想solo BD 70
T6 BD既裝就齊, 但healer好快死, 唔夠打
紅圈係宜家用黎打BD既組合

想知可以點改善

70bd T6裝

整緊公會果套
但未咁快齊

多謝各位家庭觀眾嘅支持
最後11把就上到去

5星應該唔諗住，要太多資源
之前整多幾把高星好過

11把4星？

Solo 70 BD應該點都要70bd裝
唔係普攻都頂唔到

頭4隻ok t要升高

咁我都REBOOT先，等等我

Total
如果冇計錯數

ok, thx

咁好彩

最好T5

fray t3 其實viska好似仲係冇咩人用咁 可能hold住先會好啲

對我黎講算幾歐
上面10把上4, 17上5我應該唔會得

要solo 70bd好似係要齊t7裝先得

無計, 唔想同街人打

好似我咁開個分身同自己打
但係一開始都係要入街場r下裝先

台服係咪咪出？

未出*

有心機玩分身先算
大部份時間都係做完每日任務就收皮

我solo都會死
Solo為裝同錢箱
一齊打為龍幣

話說好似冇左150萬箱 ?

我而家都儲咗成萬體未用
係時候清一清

仲未搵到衝專目標

150萬箱?
好似有呀

我儲左成4萬幾

話咗你歐，我淨係3上4都已經用咗9把

係未出

你有幾把祭品先

何必要SOLO BD，又少裝又少幣

返工可以偷偷地掛係公司機

我得tanya maria 同Annette 歐
Lew同mitra食左屎咁

打和，Super！

課長冇所謂啦

唔課了
轉做零課廢薯

留咗8把俾mitra，所以係0

8把夠4星啦

我諗住上3星咋，非洲人上3星唔敢賭

升專會賭上癮

美屍巴彈左？

穩穩陣陣上咗3星再算，男角始終唔係我杯茶，純粹暫時佢係打wb2 同 gr好用過我而家有既dps咁解

再儲下等出新英

wait

800位 打左一萬體仲未滿金裝

你唔差在等埋下批新英啦，出隻囡囡DPS

我唔打住喇咁
今日打左好耐
多謝咁多位巴打carry

開頭好順之後爆仲過癮

一萬體有一件4屬都已經偷笑

溝完mitra再算

thanks

0課都可以感受到爆專爆到無乜感覺

仲有五百支疲水準備發射

一諗到以後會出嘅囡囡就

疲水

美屍巴 散隊定咩?

暫時除咗mitra 兔奶同oddy 之外其他都可以碎，另外仲有8張自選 arena 6萬幾分可以用

我都唔打啦 thx

好 thanks

Luna

ready for grind

我今日都碎左2把

留咗把等溝完佢嗰時畀佢用

留一把都仲有得諗下既

屌 買左utuw個package
又抽到ez ut啦 第4把啦
點解要咁對我

命中註定

UT升星係咪無乜用
諗住grind兩把

ＨＰ會升，第三技能傷害都會升

日服N會 搞乜鬼 俾人踢咗

依家係驚開Index可以睇升星有乜用

最值得升一定係蛋妹

湯巴睇line line

你地又在line又互射

Recommended deal pack 75蚊值唔值買？
同埋專武有冇得換專武，抽埋啲新角專武得個擺字？

果個我覺得買得過
專武有無得換專武睇唔明

而家邊個係會長

打完隻狼都唔開圖鑑

湯巴你唔好出軌啊

放心，我好專一
對Aisha除外

龍女

PVP仲係用佢

有冇得換其他？
可以變250專碎

1000碎變任何一把專

G會：
上兩個星期打3次GR結果幾成功
今個星期再挑戰

照舊，大約星期四清到一次就開2次

另外有冇人想做manager幫手開？
冇就要等我聽朝訓醒先開到

3次咁堅

好撚正

2個星期夾埋3次

正你又唔練

無英
又唔想課

係asia既舊帳號會唔會攞到事前登錄獎勵?

亞服同台伏2個ser黎

計埋聽日換禮物差5000就有公會娘專

咁等台服再重玩

做咩唔玩返亞服啊

依家玩返既感覺無台服開服咁多野送

但係玩亞服送大佬carry
日日瞓龍冇難度

咁玩亞服定台服好

反正你都唔會再課啦

唔課啦
依家好多時間打下機諗緊玩台服定返亞服好

休閒玩簡咩都冇所謂啦
台服夠新 亞服多人carry囉

但係台服又唔知等幾耐先開

冇人知
17號至完事前

免費抽中crow uw

勁好運!
幸運輪正身中2次U T碎分身中一次U W碎

棄驚撚路過

嘩
好耐冇見
BTW唔記得你乜水

係日服仲好努力升緊人..做咩講到日服咁冷清?
有幾個問題請教~
用夜神點掛龍?個 兩點 係要點SET?
Reina 用黎 pvp 點升先勁? 一上場就俾人秒左

有個位㩒到abandon同claim reward，有個位㩒到return 同ready

高星uw就勁

但我唔識用夜神setup 禁邊度開始先?

揀邊隻好，其實得artemia個設定有興趣，但係唔係花瓶嚟？

其實花瓶就未至於，新手無論PVP、PVE、打龍，個人認為佢都係一線英
有自保、有CC，有AOE
但太泛用同技能主要係AOE嘅關係，如果Set到佢打WB都係一線咁其他英真係無人練
所以最好都係睇返自己對邊隻有愛，如果無愛嘅，我同你講依隻勁呀，你練咗，勁係勁但你未必會開心
最緊要睇返自己KR暫時目標係乜先
PVP嘅，光法ok嘅，但都係嗰句要隊伍夾，同埋唔算多人用嚟打PVP，頭先打十二場先遇到一隻，所以唔係公廁
有專情況下每15秒生成相當於自身攻擊XX%嘅免疫負面狀態盾真心OP
技能要範圍有範圍，要CC有CC
我手殘遇親佢都AUTO算，反正打唔打都輸鳩硬，快手輸完快手下場好過

Raid嘅，即係打龍，其實只要隊嘢有坦有CC有DPS有奶，應該都無乜大問題
重點係睇你玩亞服/日服定等台服，亞日服有玩緊嘅巴絲，你係Post講，瞓住過T7無問題
台服就...到時同各巴絲/台灣朋友們加油吧

PVE嘅，基本上所有DPS都唔係問題，因為依家新手福利真心夠
只要唔好得30Lv然後話卡第五章 or
著住啲T3、T4紫裝跟住話卡第五章 等等都唔會有大問題

最後都係嗰句，有愛>一切，無愛嘅畀你做到全Ser第一地精王咁又點
Sorry地精Fans們

地精咁都中鎗

Thx, btw 巴打係咪以前搵舊game嗰位？

自己隻分身就係用光法開game
一開波推圖幾勁
到依家上左岸打龍都唔差

專有自私盾，印象中仲識減攻同少少cc
全面啲，唔係就咁Dps

係wb有畀佢更適合嘅dps

逆巴

右邊果行野

玩左半年多....
原來一直搞錯左一樣野, 就係一直以為Inn 同時只可以recruit一個人

由初初玩recruit左聖母之後就無再入過inn, 係而家有獎抽先再入去....
d人全部都係用石買或者用劵換......
真係覺得自己好on9

睇錯張圖以為佢舉中指

無記錯既話, 新手攻略好似有講

呢D就係唔睇第一頁既後果

依家連第一頁都冇埋 睇佢個中文wiki一定中伏

應該係

反正都無人睇

溝到公會娘了 係咪2隻wb都o岩放佢?

係

龍都岩放 真係幾屈

好難取捨換走邊隻好

Oddy專入咩runes

3ATK/2ATK 1MANA

我都係2atk 1mana

無專係咪都放得?

黑仔

麻煩各3會巴絲用一用體，差14萬分夠開第二次

又話依排忙完

光速刷solo消體

唔該除褲巴

今日早左打完wb 又唔洗翻工 可以一路刷到七點

新手留名待玩

歡迎

順手提提新巴絲想入公會請：
1. Game入面申請 (依家啲會應該都有位可以申)

2. 第一頁填表/上黎講聲同留id
(証明係巴絲先會add)

待玩應該係等台服

WB無限Loop

唔介意玩國際服等人carry

今日先溝完公會娘，應該繼續溝埋把專出嚟先定轉溝MAY姐先好?

專啦 may姐仲可以用獸人頂住先

今日忙完

快啲消體

來吧

差啲想del好友

好傷心 2日就被人清算

M巴我都係百日先忍唔住刪

湯巴打唔打龍

Sorry岩岩有電話 現在ok?

幫我打埋

台港澳版預計18/5上架

事前預約仲未破10 萬

去到17號就會造數架啦

一早講過係18號

湯巴?

係，好心就做定先啦

之前係d人估18號姐
頭先官方fb先公佈係18號出

湯巴我有D事唔打著
THX

有冇龍打

申請左lihkguild 填左表

聽日出王國5

可以抽5星

王國5睇落同水晶之心差唔多 又分克屬 不了

到左，不過錯過左班車，搞到要遲成個鐘先出市區

5星專有撚用咩
都秒唔到人

打咩隊

日本

依家先見到

放心有幫你打

有咩好玩得過刷首抽

召喚底巴
柴巴玩亞服明智呀

咩隊都試過
用粒earth protection都俾人沉默到好似

都唔知台伏會唔會好似其他驚咁玩魔改同充值活動

agree 刺pvp除左tanya 都係廢
同樣4星uw 1星ut
正身 epis用埋earth protection 都成日比人cc到跟住幾秒就死左 長期d2
分身 光法就3技 auto上m1
而家考慮用多次1*升 epis 上5 唔成功就轉tanya/arch

fluss打PVP 好多人拎佢上分喎ching

台伏特別版

pvp太耐無撞過佢唔記得左佢既存在

Asia Ser定Japan Ser多人玩d?

Asia

刺PVP應該得roi reina出唔到場
其他隻隻都好打得下

次次見EPIS都秒天秒地點解會卡分

屌你

reina屌打湯丸喎

出現鳥

有個人用reina屌到大佬 勁到呢

superreina

有冇人打龍

王國5 DOWN得

原來係DOWN得 未玩得

我都係專心玩KR
冇咁多時間玩多隻野

推

IOS有冇?

再推

加加

請問有冇BD 可以比小弟訓 感激
Asia
CREAM4w4

儲禮物溝may定等下隻npc好

溝完都可能未出下隻

整完容我諗好快嘅

歡迎 傳真機 巴/絲打 加入3會
麻煩睇一睇公會公告

台服又就快出
聽日又出王國5
聽講幾似kings raid
畫質好似靚好多

兩隻都玩過，畫質嚟講KR>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>王國5

我都諗住試下

咁誇張
等聽日睇下先

可能成班kr 又轉曬去玩

得一隻3星roi都打到破百 好神奇

roi神角

想問係呢隻？冇追post

跳post一推

美國iTunes 無得down

刷巴聽日有得刷首抽啦

咩驚

美屍巴你全手動?

bd咁好玩咩

都ok既，有連登巴打一齊玩吹水，隻驚又pvp又會戰向
唔會係咁刷，最好就係佢有內建auto刷

有會戰差好遠

果時都話，如果kr有會戰，我都唔會棄

0課新手升完綠盾+3之後比人打上1800
差六魔星補就齊隊可以養生

留名睇3會會戰失利開批鬥大會

最後一分鐘先手動

買唔買好?
我有Ezekiel 2把專武
但係crow好型仔
定係揀其他角色

終於到我喇
祝大家快d中

終於體驗到咩叫高峰電車 夾到人都就快凌空彈起

中過2次 梳

你去死啦

中左未又係碎

我連碎都無呀屌

尋日中左射lin

我連UW碎都未見過

碎完合mitra又炒左

我呢排又係好黑仔 先咩都爆

我都未打完就當我輸

0:00 超時喎

話說王國5個代理好似唔係好掂

0:00仲可以打多幾分鐘

台灣代理有邊間係掂

葉師傅強勢回歸

去迪士尼做足準備

魔隊表示

呢期有啲特別版精品?

仲打得高過我WB1

咪扮
你WB1高過我

等睇五星吸血鬼

我都想

是咪差唔多時間有預告

好似4點有

隻王國5都幾唔掂

點解
玩都未玩

一睇就知水晶之心果類啦 又分屬性
呢一類玩法遊戲, 冇一隻超越到當年既BATTLEHEART

加上唔係直營, 狗也不屌

Battleheart

我用iphone7玩都會lag
玩法似水晶之心但水晶好玩好多
人設又柒

時間暫停個操作, 水晶之心方便好多囉

掏龍巴係咪王國5打手

好撚憎呢D抄BATTLEHEART既GAME

諗著有新驚點知又係另一舊屎

16號大把新驚

同埋唔係好想再玩掛機驚

水晶之心其實唔錯
不過唔知點解冇乜人玩

特別版

原廠都收收地皮啦

今日係咪有新驚玩

玩完啦

發生咩事

有隻王國5

但做咩遮住啲石先

係咪好差？

無無無
真係無
認真
無

重點唔係d石到

可以唔洗試

連post都搵唔到咁真係唔洗試

BTW你想玩返物定魔隊，EZ就魔、Crow就物

應唔應該試？

隻驚你預咗肝，肝過KR
代理你預咗閪，閪過黑橘

專心玩kr了

聽日大把驚出

聽日大把report寫

Crow咩定位其實

想係台伏練物隊起手, 本身係亞服試左NYX同ROI , NYX真係

讀書要緊，驚留返我玩

三會尾王係唔係可以殺

crow 定位咪物攻dps 仲可以係咩

我見有人話佢係單體, 又有人話佢係AOE輸出

湯丸巴我入入亞服睇下嘢

物理DPS
PVP就爆發型，佢老味3技一嘢轟落嚟如果佢連UT仲要CC唔到
WB依隻未見有課長練到五星所以對比唔到，但男槍玩疊層，所以就升五星都未必威脅到男槍地位，最多你玩雙DPS
之前練巴練咗話打Raid同WB其實都OK，重點係唔使高星專都打到超出佢星數嘅傷害
如果練嘅記得啲裝一條ATK Spd都唔需要
全套ATK、Penetration、Crit、Crit DMG即可

好~ 唔該哂湯巴

1技範圍、2技隨機目標、3技前方直線
其實真係單體又得AOE又得

Youtube見到條片用佢嚟打WB同GR
Mitra UW 3 stars, no UT
Requina UW 2 stars, with UT
Crow UW 1 Star, with UT

客咩氣
不過掏龍巴諗住雙修日台服

應該主攻台服, 亞服當小號養, 日服孤兒仔早就放棄左

日服咁慘

唔會嘅，應該執嘅就全部Ser一齊執，話晒都全球同步

原廠直營應該冇問題既
但你玩到兩年都已經好勁

睇完了

換左魔攻隊其實似無得換隊員
毒奶，光法，Theo，Jane

WB嚟講毒奶光法最後會走

姐係主要用Theo同jane多
再加隻ez

可以

我掌爆你個咀

35周年好多新製品呀，不過我一件都無買

呢隻係咪要好花時間既肝game?

課金可以買時間

今日打wb撞咗邪呀, 成撚日打打下滿血死撚咗

想快/輕鬆，某啲位要花時間掛機
不過可用電腦模擬器set macro掛

其實又唔係太多野可以課金解決
龍裝已經要自己黎

課金好似只係快左，例如升星升lv

冇預告

[Maintenance Notice] 17th May 2018

Dear Raiders
This is GM Orvel

We will be undergoing scheduled maintenance on Thursday, 17th May.
Please find the details below.
--------------------------------------
[Maintenance Schedule]
- Duration: Thu, 17th May 2018
America Server: (May 16th) 14:00-21:00 (UTC -4)
Asia Server: 01:00-08:00 (UTC +7)
EU Server: 20:00 (May 16th) – 03:00 (May 17th) (UTC+2)

* Please be aware that it’s May 16th for America / EU Server.

You can check more details via the Patch Note during the maintenance.

We will try our best for better service.

Thank you
GM Orvel

這是通告
不是預告

竟然又係2-9

如無意外應該有新英

如無意外都係廢既
等buff

趕住開台ser
我覺得冇

佢係咪唔記得up個green note

3月開始已經冇green note

佢之前咪講左唔會再出green note囉

Maintenance Notice 唔係 green note 打錯
Maintenance Notice 之前都仲有

日服招75/80黑龍

啲鬼佬就嚟屌到V社識飛

King's Raid - TW -
6 小時 ·
#KingsRaid #再等3天

時間越來越近了~
大家來說說為了開戰，準備了什麼東西呢？
本小姐準備了軟綿綿的枕頭，到時候就可以舒服的開打了！

亞服老屁屁表示仲有2日維護

係咪又係時候開分身

今次攞左challenger就棄驚了

傳聞2會輸100分已經內部調查

有冇多d故仔聽

More

日服有冇人carry我冰龍

日服已死

湯丸巴係唔係到

呢堆野要2080羊
不過都好過係香港俾百幾蚊食屎

Tanya3技對面條血冇扣過

想問下UT普遍係咪要返公廁4屬其中2屬就得

冇可能啦 對面咩隊先

Cass tanya 柱叔 maria

粒earth protection用左等如冇用咁

柱叔幫隊友食晒傷

求高人指路
目前打算溝隻oddy換pjer
仲有冇其他改善空間

2 小時前

過晒氣

我諗起之前張圖 個人2年後睇番自己個post都係冇人回

黑到唔想開驚

日日打完日任就可以熄GAME

咪停下囉
無課唔洗急 想急都冇得你急

掛住睇比賽
做咩

我係黑到打wb好似中咗bug咁 re 咗成朝都係咁搞到無晒心情玩

屌佢今日乜撚通告都唔撚出

要人update 完自己睇in game notice

Re到好攰
利申：WB2 RE唔RE都係咁上下

會唔會今個禮拜維護係重開Ser算

我係滿血清況下突然間死幾隻，仲要係啱啱開場未過頭一分鐘，次次都係果幾隻都無咁既清況出現過

我想申請殺尾王
但係個表唔識填

出基路亞英雄？

仆街UP錯POST

除褲巴再試試

我都睇錯 無放大黎睇
以為有個king就係

KR個Logo已經入晒腦，所以一睇就知無KR份

大家有沒有發現事前登錄的目標已經全部達成囉，
總共可以獲得以下道具！

體力藥水 x 30
各種晶元 x 400
紅寶石 x 2500
特殊道具10抽召喚券 x 1
經驗值加倍卷軸(7日) x 1

10抽的召喚券啊？不知道會抽到，本小姐什麼好期待啊~😍

好難發現

係唔係手機填唔到

做夠佢

唔係掛
除褲巴要尾邊隻王，我幫你填

第六隻
唔該曬湯巴

刷巴試多次睇下填唔填到，唔得我再幫你填

湯丸巴係咪到？

YES

我login打lab

OK

唔記得登入得番10分鐘打

Sorry掛住玩新驚唔記得玩KR

咩新驚 其實冇所謂你懶剩係打wb同料就ok了

關我咩事

Iron throne?

唔係隻驚仲冷門過KR，我之前有POST過下

打錯

玩完KR同類型既game真係無興趣玩

無計，KR其實超晒班，唔係都唔會得佢越做越大，其他就越做越衰

想問用英國app store down係入咩服?

入邊個server係自己揀

如果依家先開始玩 應該等過幾日台服定玩Asia好？

台服新服同其他人一齊起步(好似仲未開)
亞服多大佬CARRY 資源多D
日服開左一排 唔係太清楚仲多唔多巴打玩

曰服孤兒仔

台服開荒，PvP 會開心啲，chat room 罵戰激烈過打龍，而且語言相同可以join 埋一齊屌
亞服個個都5 星專，可以比人帶得好開心，不過PvP 就好慘烈，罵戰用英文為主，而且夠少
日服荒已經開完，PvP 已經跟唔上，語言完全唔通，人地屌鳩你都唔知，連登公會人去樓空，想試下做會長不彷入日服感受下

想過兩日玩台服有咩要注意?

唔好課金

亞服個個都5 星專

<----

繁中留名

而家個meta 咩英當道？
想回坑

之前亞服epis加大劍女屈哂機

係咪無左支歌仔唱

其實而家PVP係唔係鬥硬
班人鑽2已經硬到打唔穿

講緊pvp?

係呀

不過其他都想知

pvp好似係坦隊多 pve冇咩變過 多左隻npc同may改勁

排骨依啲撚屌英幾撚時Nerf
PVP又勁PVE又勁都痴撚線

姐係刺客 nyx個堆法師收皮 ？

坦隊好易針對，整隻無視防/穿透嘅英就OK
Theo/Mirianne/Ezekiel，包你切菜咁切
利申：菜

湯巴你想升既requina都係好選擇

其實我係想講柱叔/女盾+兔奶/龍女個堆 感覺上都好似係坦隊

theo pvp好鬼難打, 我以經fucking care pvp

Pvp都係等星期三後打 星期一二勁難打

又話nerf

湯丸新驚玩成點

我一路都唔敢升THEO 等緊佢NERF

V記講左有冇3個月

期望越大失望越大

看板娘

煩膠妹

33%

我可以參考下

留名等睇

差d3000

第1

你1次就打左我3日打既數

你1次就打咗我一世都打唔到嘅數

湯丸巴iron throne玩邊個ser

咁多位巴絲我短期內都冇時間玩，暫時要退出kr大家庭，多謝咁多位巴絲照顧
底巴我whisper 左你，退左g會

熱到出汁

隨時歡迎你返黎
如冇意外都唔會爆位

Btw垃圾whisper 系統，我明明on緊但係乜都收唔到

正皮係比第一頁

有d想去台服玩 同班台仔互屌
但係日服課左金 唔想走
又無乜時間玩兩個服

召喚湯神
可唔可以殺左隻六王

正
Tanya開埋3技打89萬傷

有圖有真相

夠150萬鳥
褲神請隨便殺

依家先5月

再見結衣巴
各方面都加油

湯丸一上水係咁覆人

一見到新GAME要分SERVER已經可以放棄

無計，你遇到PVP毒瘤男弓

順手推POST

點毒瘤法

blind

真係無時間玩

太多驚玩
冇時間玩KR

有冇推介

玩destiny child

耐唔耐掛機 間房會入左主城D空間 真係諗唔明

唔好掛城啲NPC位，會卡BUG
掛主線位最好

你MACRO太快
未LOAD到RAID房會先LOAD城畫面
你點落去就會咁樣

男弓+聖母真係痴線，CC到埋唔到身

用cass輕鬆收佢皮啦

PVP英不鳥

用埋淨低嘅lua token換左2張rut 中左男豬同laias
碎唔碎左佢換maria好

[Notice] 17th May Update Schedule Notice

Greetings, Raiders
This is GM Orvel

We would like to make an announcement about the scheduled maintenance.

The maintenance might be postponed due to iOS App Review delay,
Which was originally planned as below.

- Duration: Thu, 17th May 2018
America Server: (May 16th) 14:00 – 21:00 (UTC -4)
Asia Server: 01:00 – 08:00 (UTC +7)
EU Server: (May 16th) 20:00 – 03:00 (May 17th) (UTC+2)

We apologize for your inconvenience that it happened 2 times in a row.

We are currently waiting for App Store approval.

Please understand that we will have to postpone the maintenance as below
just in case the review does not get approved.

[In case the review is delayed]

Duration: Thu, 17th May 2018

America Server: 01:00-06:00 (UTC -4)
Asia Server: 12:00-17:00 (UTC +7)
EU Server: 07:00-12:00 (UTC +2)

[In case the review is approved]

- Duration: Thu, 17th May 2018
America Server: (May 16th) 14:00 – 21:00 (UTC -4)
Asia Server: 01:00 – 08:00 (UTC +7)
EU Server: (May 16th) 20:00 – 03:00 (May 17th) (UTC+2)

We will keep you posted about further schedule

Again, sorry for your inconvenience.

Thank you
GM Orvel

有愛GOGO

人地又會冇dispel

老女人

D屬柒到

即係最快今晚兩點先有預告啦

3會開咗第二次Hard，填咗表尾一王，麻煩各位等等先入場打

難講

我信實有架

Thx湯巴
得閒都會上下水

黎玩新驚 王之逆襲 台伏

搞掂，唔該各巴絲

無任歡迎

就嚟全部Ser變晒伏

都係玩KR算
王國5都係廢廢地
D野又難抽

KR台服我仲未諗玩唔玩好
亞服又有進度，台服要玩就要重玩

台服幾時有

18

亞服啦

快啲推1001開新Post
唔係會答到口臭

推慢啲

開始悶到想棄了

18 號試玩全新體驗

其實佢開埋台服，仲有咩借口可以更新再遲 開完台服真係要開非洲服？

有
借啲而話角色飽和
要點點點點改革
正收集緊諗見
遲下又會有乜乜notes
多謝支持
慢慢期待

*意見

然後棄完你會發現出面無一隻驚及得上KR

小弟聽日開始去8日旅行
應該冇咩時間打機
唔好踢我走

到埗連WiFi 開台伏開荒
美滿行程

收到
有講聲點會踢

有冇巴打等緊台伏一出即玩？

為巴打們送上約6B血2王

唔清埋佢?反正都無人填表

我有INDEX了 留俾要既巴打

台服幾時開

唔知台伏嘅巴打可以捱到幾耐

KR係好玩但真係好肝

屌
又DELAY
Asia Server: 12:00-17:00 (UTC +7)

真係唔知點揀好 台服同亞服都有中文

既然係咁我清2王拎個index

Apple
定其實係vesper自己衰

肝得過陰陽師？

有吸血鬼+公會妹打2王最多都係得4x億 發覺自己打乜都好差

我屌

其實慢慢玩，唔洗點肝都ok

除左打龍裝仲有咩要肝？
打龍又可以掛

WB都一日打十個鐘

auto

10個鐘都只係打2場
抵

打WB日日都打到燥

三會未殺過三王既巴打可以去收頭

除咗今朝清咗個2王其他都未打死過不過無券了

我其他全部打曬 差2王
我宜家開始三會既王會打到殘血俾你地收頭

尾王表冇人填咩?

我到宜家都唔識填

尾左

我一陣打埋4王 殘血再話俾大家知

湯巴 我好似整爛左個申請表
點解我有permssion 改既
SORRY

利申 本身想填4王尾刀

我都係咁 填唔到個表

Miruru冇5星專用gladi係咪好d
但cc我怕又唔夠
講緊打gb呢d得4條友

連miruru都要5星專真係唔夠課長玩

我偷睇下你有D咩先

一定係GLADI

你打3王同5王都可以用 毒奶+2DPS+廢老
BTW原來你都係課長

呢排為左買lego要轉做零課廢薯
課完都唔係好勁

May姐頂毒奶係咪只限wb1

你PVP一定打到人懷疑人生

毒奶地位無法取代

想問吓後期主線啲怪pdef好高？

係咁輸

姐係wb1都係毒奶+may ?

韓國果條友就用MAY唔用毒奶 但我覺得佢全5星冇咩好比較 睇壞腦
始終毒奶用途好廣泛 打咩都會用到佢 升左實冇死

求高人指點

我PVP勁廢

你TANYA MARIA 5星是但放都頭100啦

依家個team 有
t5 sonia epis annette 同t3 光法
目標係想solo lv70 bd
大既六至七成機率可以solo到
想問有冇更加有效方法應對Dragon Fury
佢一飛上天射落黎即刻死兩三件

我都想要
就係秒唔到人
對面一個沉默我就收皮
粒earth protection 又柒柒地

rephy scarlet幫到你

Pvp都係鳩打算
唔想升

PVP好易打到燥 有時撞到D隊勁西 真係會好燥

wb1 我而家都無放到毒奶淨係蛋妹+獸人就算

Sorry之前放錯Link，依家應該ok

【公會】申請表/請假表

湯巴

post錯
[member]【1】先填【三會】我要尾王表

【2】填後請看，各巴絲請根據此表行動

我覺得果隻似食人妖多過獸人

Sorry之前放錯Link，依家應該ok

【公會】申請表/請假表
[member]Lihkguild 會長：底已被起(Game ID：967)
Lihkg3 永遠會長：練霓裳(Game ID：Frandé)
申請入會表格：(如公會滿人會順返入會申請表格先後，敬請留意)

填完睇：
[member]【1】先填【三會】我要尾王表

【2】填後請看，各巴絲請根據此表行動
[member]
出撚晒事

快啲推完開新post

而家先894

暴力可以解決所有問題

點解

上面啲link無加密

湯巴一起身就錯撚曬

我自己係annette sonia 龍弓 v姐

即刻洗咗個面清醒返先

500 石

我尋晚兩點仲好放心咁熄電腦訓教 今朝起身先知原來改左時間 搞到我成晚冇掛到龍

新手問咩叫掛龍?

用按精自動打龍

依張圖有放第一頁嘅潛力

@洋介

湯巴LIHKG ID 淨係入到數字
可能係我頭先亂撳撳錯左

用bluestack 加按精？

NOX

仲入到game既

係
改返鳥

台伏仲未肯出

Momo
錄2/3下搞掂
打到爆box/冇體/彈驚

SOLO HARD 一晚可以掛到9000體
一齊打好易彈GAME 有時起身打得幾百體就彈左

我仲好開心咁打緊龍

今個禮拜無打過

我呢排需要大量金卷 都係SOLO HARD MODE多
等洋介巴回歸先同你地打龍

要打返下個禮拜買fdship item啲coin返嚟

咪話咗18

Dear Raiders
This is GM Orvel

First of all, we are very sorry to deliver another bad news.
iOS Appstore Review has been rejected again, that it will be hard for us to
proceed with the scheduled maintenance on time, which was planned as below

Date: Thu, 17th May 2018
Korea, Japan Server: [UTC +9] 15:00-19:00
Asia Server: [UTC +7] 13:00-17:00
Europe Server: [UTC +2] 08:00-12:00
America Server: [UTC -4] 02:00-06:00

We have currently filed an objection to Appstore regarding the issue,
and we are waiting for the result.
We would like to ask you kindly to understand the current situation.

Since the maintenance has been delayed again, we have prepared a compensation for all.

Please check your mailbox.
* Compensation: 500 Rubies (You can claim it by 18th May 23:59:59)
- Compensation delivery might take little time.
We will keep you posted as soon as we here updates.

Sorry for your inconvenience.

Thank you
GM Orvel

最緊要係6點維完

難講，佢越遲維應該就越遲開

我一次WB都未打

屌佢v社最近都係咁搞, 入驚做咗啲日任佢先

我今晚仲要唔得閒 都唔知點算

覺得佢哋開咁多SER好似無咁多個頭硬係要戴咁多頂帽咁

明明做返一個aisa咪夠, 又要玩埋日服同台服都on99

今日出oddy
有得溝

因為舊SER已經飽和，課長們要課嘅都課晒，最多出新英嘅時候先再課，如果唔係已經無嘢好課
不停開新SER引堆新課長課5星專，最後都係課到無嘢好課
但唔緊要，再繼續開新SER

又唔係咁邁
入新地區唔開新ser
80%人連試都唔會試

唔知今日ios會唔會過到 如果過唔到台服都唔洗開

Dear Raiders
This is GM Orvel

We see a number of raiders wanted to know details about today’s patch,
So we would like to post some of the of them.
Please be aware information below is not all details, but at least you will be able to see
The summary of the details.

[May 17th Update Summary]
- Arena Shop, Unique Weapon Ticket, Unique Treasure Ticket Updates
: Aselica, Crow, Shea
- Theo’s Substory mode will be added (Other hero stories will be added soon)
- New Challenge Raid Mode: Solo Rank Match will be added
- Laias of Honor Costume (Season 1 Reward) will be sent along with League of Honor Revamp
* We will bring more details via the Patch Note

Plus!!
we have extended the event period of 2 events, so that you can enjoy more until maintenance.
Please check the details below.

[Cheer on with Passion!]

- Period: Thu, 3rd May after maintenance – Before Maintenance Notice
- Details: Consume Stamina to light up ‘Glowstick’ and acquire Cheering Rewards!

[Children's Rainbow]
- Period: Thu, 3rd May after maintenance - Before Maintenance Notice
- Details: Clear ‘Upper Dungeon’ stages, collect ‘Rainbow Coins’ and purchase various items
from Requnia at the Central Orvel.
* In case you don't see Requnia, please try to log into the game again

------------------------------------------

We will try our best for better service.
We apologize for your inconvenience.

Thank you
GM Orvel

想問下事前送咩

[Children's Rainbow] 啲嘢都換撚晒, 加長佢換經水咩屌

換體水囉

我仲有成千幾二千支體水呀...

你都唔係玩
有咩換都冇分別

咁都要俾你串鳩我唔係玩...真係好撚嘢

我以為登錄咗嘅會再送

登錄咗嘅會再送
即係送兩次

更新未呀

其實係佢定Apple 問題？
次次都係話ios出問題

其他game又好似唔多覺會咁？
雖然冇乜玩其他game

有時登錄嘅會送額外奬勵㗎嘛

似係Apple撚狗多

佢一日唔更我一日唔敢打WB

2500石+1十連已經夠你入驚兩次十連

怕咩，食咗你張劵都仲係十內

其實依加維完未
入到game又無update 好奇怪

依家一路掛KR
一路掛王國5修改版

表示對王國5一直抽唔到SR既怒氣發洩出黎

無維過

WB宜家係我既精神支柱 食左我張卷我一定SD EMAIL屌到佢開花

第一日識佢咩

湯巴會唔會轉戰繁中

其實巴打肯睇下公告或者拉上少少睇都知，依家係Apple嗰邊有問題所以係未維

其實葉師傅當年會唔會係DL咗KR修改版之後課金出事

轉戰唔會啦，亞服養生啱我多啲

無玩過KR修改版

係見王國5抽極都抽唔到勁野先嬲嬲地上網睇下修改版

要懲罰下呢D垃圾驚

仲諗住會有大批人入

PVP第一嗰個係咪你

有冇得同一個FB ACC登記幾個Ser?

我係game入面睇左 唔係改到13-17？
所以就覺得奇怪

大把台仔陪你玩

同一個AC可以玩晒咁多個SER

公告入驚睇

我係community個到睇

唔該湯巴
開多個台伏玩物隊先

王國5?
唔係呀,無打PVP
只係打主線

因為第一名都係外掛所以我先咁問

打PVP一定比人封
所以刷主線仲好,升到勁再轉正常版打PVP

隻驚咁快比外掛攻佔左？

睇官網嗰個啦

出左第二日已經有修改版玩

今日係咪放棄左維護架啦? 仲諗住收工有得玩唉

打龍個堆係咪全部外掛黎 第1個個打左成2000幾萬血

等睇台服delay

仲痴線過KR咁款

做乜撚野呀屌

好多棍

我啱啱打冇事 有冇比佢食key

佢俾左個唔知咩分俾我 當我打左

又要send email#dog1

111111111111111111111111111111111

時巴洋介化

特燈乜都唔做等更新
到而家仲未更

為咗KR唔值得

好燥呀屌

send email去屌柒佢 威脅唔再課金

996

997

998

999

1000